為何找男妓的人變多? 她為解惑一試就迷上

為什麼澳洲女性找男妓的人數變多了呢?澳洲女作家為了實際體驗，找了男妓後，發現不僅是身體的接觸，也感覺到心靈上互通了。
據《雪梨晨鋒報》報導，近期的研究發現，越來越多澳洲女性在找男妓，2017年昆士蘭科技大學的研究發現，澳洲約有114名男妓提供服務，且市場慢慢變大，為了解惑「為什麼越來越多的女性會找他們」，澳洲女作家沃爾夫(Georgie Wolf)，就實際打電話叫了個男妓。
她叫來的男妓名叫皮爾斯(Brad Pierce)，今年25歲，外貌上英俊挺拔年輕健康，她一看到就說不出話來，面露羞澀，但稍微緩和一下情緒後，開始跟皮爾斯閒話家常，她問皮爾斯接的客人，會是固定類型的嗎?皮爾斯說不一定，因為有時候有年紀較大的客人，也有剛失戀的年輕女孩，但是陪伴她們後，她們都可以重拾信心，治癒她們心裡受過的傷。
沃爾夫此時已沉迷在皮爾斯的個人魅力，不過皮爾斯並沒有主動出擊，而是等待沃爾夫做出下一步行動，「我喜歡讓我的客人掌握她們自己的節奏」。當體驗結束後，沃爾夫回想了當初想要探討的問題「為什麼越來越多的女性會找他們」，她想，至少在男妓離開後，她們臉上都有了笑容，雖然錢包變扁，但體驗到的不只是短時間的身體接觸，還有心靈上的互通。（即時新聞中心／綜合報導）

咁都要研究

其實點解

男人叫妓就雞蟲
女人叫鴨就合理化

我覺得男搵女為做愛

但女搵男，真係唔明

失戀少女

閪痕囉仲點解

女人叫鴨唔一定西閪痕先叫

正如男人唔一定鳩痕先叫雞

叫雞叫鴨一直都好合理

我都想搵男妓
一齊互射

預埋我

仲以為係41J寫嘅添

呢啲咪叫男女唔平等囉
幾時有男權撚走出嚟發聲

物化男性

雞咪又係一樣
平時小男人
屌閪個陣變返大男人
平衡心理
呢樣野駛撚研究咩

叫鴨叫到呢條臭閪咁撚on9都係第1次見

岩
迫男性出賣肉體
閪水上腦